//4gewinnt
Test
// Du hast es geschafft // und ich hoffe du kannst Lesen xD


Ein spiel welches mit hilfe einer GUI oder per Shell bedient werden kann. 

Das Prjekt wird in Pyton realisiert. 



Ich schwöre feierlich ich bin ein tu nicht gut #HP4L

